7 Pohled :
Milý Pepo !
Posílám Ti srdečny pozdrav z Nancy .
Doufam že je u vás všechno v pořadku .
Ja teď studuji právo na fakultě Nancy II .
Nancy je krásné malé město a se mi tu líbí .
Nevím jak je počasí v Česke Republice ale tady je hezký podzim .
Napřiklad dnes svítí slunce , je teplo a vítr nefouka .
To se mi moc líbí protože nemám rada když je venku chladno .
Tak doufam že se často uvidíme ,
Měj se hezký .
Eva
